［急］［吹雞］天水圍要人！！！！！！！！

繼頭先防暴入邨，而家狗佔晒馬路，預備咬人

需要天水圍手足幫手！！！！！
捍衛家園，人人有責！！！

Push

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

推

屯元天街坊出嚟啦！！